我不認同我被定性為男性

我認為我嘅性別係武裝直升機
好多人都歧視我 笑我
做武裝直升機有錯咩
我重專登做手術裝30mm機炮上身
依家啲人嘅思想真係好封建
完全包容唔到其他性別嘅人

屌.....

好唔爭氣咁笑咗

我認為我嘅性別係粒核彈
但宜家全世家都bully我